<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<map>
	<loc id="1">
		<textl>Вы находитесь в таверне "злой шут" здесь находится много мужчин потягивающих эль или вино.</textl>
		<texts>Таверна "Злой шут".</texts>
		<way to="2">Эта тропа ведёт к кузнице.</way>
		<way to="3">Эта тропинка поможет добраться вам к королевскому пути, из которого можно добраться в порт, или на площадь, на рынок или в замок.</way>
		<character link="barmen">
			<texts>Бармен</texts>
			<textl>За стойкой натирает бокалы приветливый бармен.</textl>
		</character>
		<character link="Шиндо">
			<texts>Мастер Шиндо.</texts>
			<textl>За столиком с пустой кружкой сидит скучающий мужик в кожаной куртке.</textl>
		</character>
	</loc>
	<loc id="2">
		<textl>Место, где могут выковать оружие, доспехи и многое другое. Если выполнить для кузнеца несколько заданий, то он сделает тебе  скидку.</textl>
		<texts>Кузница.</texts>
		<way to="1">По этой дороге вы придёте к таверне "Злой шут".</way>
		<way to="10">За кузницей видны могильные камни,наверное это кладбище.</way>
		<character link="Kuznec">
			<textl>Вы видите неопрятного мужика лежащего на кровати, от него сильно розило севухой и мочёй.</textl>
			<texts>На кровати лежит кузнец.</texts>
		</character>
	</loc>
	<loc id="3">
		<textl>Это самая большая дорога Давнеграда которая ведёт ко дворцу правителя.</textl>
		<texts>Королевский путь.</texts>
		<way to="4">С этой стороны виден порт.</way>
		<way to="5">Оттуда слышны голоса торговцев. Рекламирующих свой товар.</way>
		<way to="7">Видна очень большая постройка, скорее всего это дворец правителя.</way>
		<way to="6">Вдалеке виднеется большой памятник, человека поднимающего над головой в одной руке меч, а в другой флаг, наверное этот обелиск  посвящённый основателю этого города, а рядом стоит палатка с надписью "Гильдия приключенцев".</way>
		<way to="1">По этой дороге вы попадёте в теверну "Злой шут".</way>
		<character link="бомж">
			<textl>Сидит нищий в оборваанной мантии, больше похожий на священика, а не на попрашайку.</textl>
			<texts>Нищий</texts>
		</character>
	</loc>
	<loc id="4">
		<textl>Единственное место из которого можно уехать из города. Большинство воров припрыли с других городов. Порт представляет собой огромный причал куда приплывают и откуда уплывают корабли.</textl>
		<texts>Порт.</texts>
		<way to="3">Так вы придёте к королевскому пути.</way>
	</loc>
	<loc id="5">
		<textl>Шумное и людное место очень много торговцев готовых, продать тебе свой товар.</textl>
		<texts>Рынок.</texts>
		<way to="8">Дальше на севере виднеется старый храм...</way>
		<way to="3">Пойдя по этой дороге вы окажитесь на королевском пути.</way>
		<character link="Торговец тканью">
			<texts>Торговец тканью.</texts>
			<textl>За прилавком среди ковров и тканей сидит торговец.</textl>
		</character>
		<character link="торговец алкоголем">
			<texts>Торговец алкоголем</texts>
			<textl>За прилавком, заставленном рядами бутылок с вином и элем, сидит торговец.</textl>
		</character>
		<character link="Торговец оружием">
			<texts>Торговец оружием.</texts>
			<textl>Среди отполерованных доспехов седит торговец.</textl>
		</character>
	</loc>
	<loc id="6">
		<textl>Вы пришли к памятнику основателю города, про который рассказывал вам бармен из таверны. Из-за небольшой преступности памятник основателю стоит в полном порядке. Это старый мужчина, стоящий на камне, поднимая над головой в одной руке флаг этого города, а в другой длинный, двуручный меч. Возле памятника стоит высокий шатёр с надписью "Гильдия преключенцев"...</textl>
		<texts>Главная городская площадь.</texts>
		<way to="3">Пойдя по этой дороге вы окажитесь на королевском пути.</way>
		<way to="9">На востоке видно ещё одно пустое пространство.</way>
		<character link="Мисаки">
			<texts>Мисаки.</texts>
			<textl>Перед вами представитель гильдии приключенцев.</textl>
		</character>
	</loc>
	<loc id="7">
		<textl>На горе стоит большое строение, должно быть это дворец правителя...</textl>
		<texts>Дворец правителя.</texts>
		<way to="8">Старый храм виднеющийся на севере...</way>
		<way to="3">Пойдя по этой дороге вы окажитесь на королевском пути.</way>
		<character link="стража 1">
			<texts>Стражник.</texts>
			<textl>Перед вами стражник в доспехах.</textl>
		</character>
	</loc>
	<loc id="8">
		<textl>Высокое массивное строение с перевёрнутым крестом.</textl>
		<texts>Церковь Эмроя.</texts>
		<way to="5">Слышны крики продавцов рекламирующих свой товар.</way>
		<way to="7">Где-то на севере виднеется большой замок на горе.</way>
		<character link="Sveshenik">
			<texts>Священик</texts>
			<textl>Перед вами человек в длинной мантии и капюшоне опущенном так низко, что видна только густая, неухоженная, седая борода, возможно это священик. </textl>
		</character>
	</loc>
	<loc id="9">
		<textl>Пустое огромное поле, засыпаное песком.</textl>
		<texts>Площадь урожая.</texts>
		<way to="12">Дальше на юге можно увидеть огромные поля и фермы.</way>
		<way to="6">Дальше виднеется очередное пустое место.</way>
	</loc>
	<loc id="10">
		<textl>Тёмное, мрачное место. до того как отменить рабство сюда скидывали трупы умерших на стройке новых зданий, а когда рабство отменили здесь построили кладбище.</textl>
		<texts>Кладбище.</texts>
		<character link="Новая могила">
			<texts>Новая могила.</texts>
			<textl>Перед вами находится довольно-таки свежая могила.</textl>
		</character>
		<character link="Старая могила">
			<texts>Старая могила.</texts>
			<textl>Вы стоите возле могильного камня надписи которого поблекли от времени из-за этого их практически невозможно прочесть.</textl>
		</character>
	</loc>
	<loc id="11">
		<textl>Место, где собираются все зверолюды.</textl>
		<texts>Таверна зверолюдов "Однорогая лошадь".</texts>
		<way to="12">Дальше на юге можно увидеть огромные поля и фермы.</way>
		<way to="2">На западе слышен стук молота по наковальне, наверное там находится кузница.</way>
		<character link="бармен-зверолюд">
			<texts>Бармен.</texts>
			<textl>За стойкой стоит бармен.</textl>
		</character>
	</loc>
	<loc id="12">
		<textl>Огромные поля, усеяные пшеницей и другими злаками, небольшие амбарчики, возле которых ходят люди.</textl>
		<texts>Фермы.</texts>
		<way to="2">На юго-западе слышен стук молота по наковальне, наверное там находится кузница.</way>
		<way to="11">Дорога ведущая к таверне с надписью: "Человек, ты входишь сюда на свой страх и риск!"...</way>
		<way to="13">С этой стороны идёт сильный и приятный запах скорее всего винокурня находится именно там.</way>
		<way to="9">На севере видно ещё одно пустое пространство.</way>
		<way to="14">Здесь очень сильный, неприятный запах, слышно кваканье жаб - это болото.</way>
		<character link="хиро">
			<texts>Хиро.</texts>
			<textl>Перед вами мужчина средних лет, перепачканный грязью.</textl>
		</character>
	</loc>
	<loc id="13">
		<textl>Небольшое кирпичное здание, утопающие в расположенных рядом плантациях винограда.</textl>
		<texts>Винокурня.</texts>
		<way to="12">На западе видны огромные поля с урожаем и фермы</way>
		<character link="винодел">
			<texts>Винодел.</texts>
			<textl>Перед вами стоит пропахший вином но не выглядяший пъяным зверолюд в фартуке.</textl>
		</character>
    <character link="Мино">
      <texts>Мино</texts>
      <textl>Перед вам находится зверолюд с козьей головой.</textl>
    </character>
	</loc>
	<loc id="14">
		<textl>Вязкое и сырое место, пахнущее гнилью.</textl>
		<texts>Болото.</texts>
		<way to="12">На юго-западе видны поля с урожаем и небольшие домики.</way>
		<character link="Жаба">
			<texts>Гиганская жаба.</texts>
			<textl>Перед вами сидит что-то большое, зелёное и пахучее.</textl>
		</character>
	</loc>
	<loc id="15">
		<textl>Большой круглый, чистый двор.</textl>
		<texts>Двор замка.</texts>
		<way to="7">Эти ворота ведут в город.</way>
		<way to="16">Это вход на кухню.</way>
		<character link="пёс">
			<texts>Щенок</texts>
			<textl>Перед вами лежит очень маленький и милый щенок.</textl>	
		</character>
	</loc>
		<loc id="16">
		<textl></textl>
		<texts>Кухня.</texts>
		<way to="12">Это дверь через которую вы вошли.</way>
		<character link="повор">
			<texts>Повар.</texts>
			<textl>Какой-то дядька стоит за плитой.</textl>
		</character>
			<character link="страж 2">
				<texts>Охранник.</texts>
				<textl>Перед вами стоит высокий и сильный мужчина в латах.</textl>	
			</character>	
	</loc>
	<loc id="17">
		<textl>Красная ковровая дорожка ведёт к трону с огромной спинкой и позалоченными подлокотниками, по бокам от трона стоят охранники.</textl>
		<texts>Тронный зал.</texts>
		<way to="16">Мммммм как вкусно пахнет, наверное там находится кухня.</way>
		<way to="15">Этот проход ведёт ко двору замка.</way>
		<charakter link="король">
			<texts>Король.</texts>
			<textl>Перед вами высокий мужчина одетый в красную мантию, кожаные сапоги и золотую корону.</textl>
			</charakter>
		
	</loc>
</map>