<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<Endings>
  <Ending id="killking">
    <text>Вы убили короля. Это привело к подъёму церкви Эмроя, без контроля со стороны витязей дубины они потеряли всякий страх и начали грабить всех без разбора, вскоре жители разбежались и город пришол в упадок.</text>
    <text flagset="1">Гильдия приключенцев пыталась помешать этим злодеяниям, но оказалась слишком слаба.</text>
    <text quest="1" checkquest="reported">Кузнец перестал пить и вместе с дочкой и её мужем сбежал из города, и открыл новую кузницу в другом городе.</text>
    <text quest="2" checkquest="reported">Сначала винокурня процветала из-та того что многие в городе стали много пить, но потом в нём остались лишь нишие пьянецы и винокурня закрылась.</text>
    <text quest="11" checkquest="reported">Хоть король и узнал о бедах зверолюдов, но помочь он им не успел. В итоге зверолюдов изгнали из города.</text>
    <text quest="100" checkquest="reported">Вовремя выпитый стакан воды спас главу гильдии приключенцев Шиндо от мучительной смерти из-за обезвоживания.</text>
    <text flagset="15">На ваши деньги нищий купил вина и напился до смерти.</text>
    <text flagnotset="15">Нищий умер от голода</text>
  </Ending>
  <Ending id="expose">
    <text>Вы помогли королю доказать, что церковь Эмроя на самом деле является шайкой воров и преступников. После того как витязи дубины устроили облаву и переловили их всех, на некоторе время в городе прекратились грабежи и убийства, но вскоре всё стало как раньше и теперь никто не знает, кто занял их место.</text>
    <text flagset="1">Гильдия приключенцев продолжила свою работу и помогла многим добрым людям Давнеграда.</text>
    <text quest="1" checkquest="reported">Кузнец перестал пить и снова принялся за работу, теперь Давнеград известен лучшими в мире мечами и доспехами.</text>
    <text quest="2" checkquest="reported">Благодоря вашей помощи винокурня продолжила работу и ещё много лет производило лучшее в мире вино.</text>
    <text quest="11" checkquest="reported">Король не остался глух к бедам зверолюдов и предмпринял меры чтобы облегчить их жизнь, зверолюды из других городов потянулись в Давнеград, который стал известен хорошим отношением к зверолюдам.</text>
    <text quest="100" checkquest="reported">Вовремя выпитый стакан воды спас главу гильдии приключенцев Шиндо от мучительной смерти из-за обезвоживания.</text>
    <text flagset="15">На ваши деньги нищий купил удочку и отправился рыбачить, теперь у него есть еда и товар на продажу.</text>
    <text flagnotset="15">Король назначил попрошайку королевским нищим, теперь он ходит в подаренной королём одежде и прославляет его имя.</text>
  </Ending>
  <Ending id="died">
    <text>Вы погибли. Без вашей помощи Давнеград остался скучным серым городом, таким же как множество других скучных городов.</text>
  </Ending>
</Endings>